[jump新台柱]鬼滅之刃定英雄學院？

鬼滅之刃

英雄學院

兩套都係jump近年較多人關注既作品
而且兩套動畫制作都係非常之出色
我自己就鐘意鬼滅之刃多d
描寫角色內心個part做得好好
角色性格鮮明
而英雄學院就由解修師之後開始走下玻
但丁丁對解修師 ofa對ofa個兩場真心正

英雄學院不了

人多難記名

而家好多新角色都無咩印象
對其他學院同b班個幾篇好悶

係唔係一定要有新敵人之前有篇同自己友打既黎拖返幾個月先得

兩套都差唔多鬼滅之刃稍微略勝

第二季動畫已經睇唔落手

鬼滅就完咁款喎

我英漫畫不了

英雄學園有啲拖
鬼滅so far都全程高能

英雄學園完全唔好睇

如果兩套pk既話鬼滅好d
但鐘意開師徒梗既朋友(例如火影)果d
應該唔會放棄我英

題外話
加多套黑色五葉草你地會點排法

黑色五藥草 堆填區見

bones勁吖嘛

本身係我英
而家係鬼滅

我未試過唔想睇一套野既原因係男主角太嘈

黑草真係世界級既煩膠
同佢佢個角色劇情設定都注定左係二流

2套都未係台柱級啦
而且人氣 銷量鬼都差段距離

我英好撚悶

英雄學院太低B, 拖, 想畫大 但控唔到, 雜 散, 悶

英院以前好正
近半年走下坡

鬼滅啦 美雄越黎越悶

鬼滅！！！！！！！！！！！！！！！！！！！
彌豆子！！！！！！！！！！！

一撚定係排球

呢套集百家之大成溝到變黑色

鬼滅除非有新主線 否則就完
英學 越睇越悶

我英好悶 一開始都幾吸引
但宜家完全唔係講學院
快啲完左佢好過

鬼滅

動畫差唔多，兩套都高質
漫畫依家一定係鬼滅

換咗編輯之後勁唔掂
對b班開始好on9

鬼滅就快完

鬼滅會唔會想玩第二部第三部咁？
反正佢好明顯受jojo影響
呼吸法+吸血鬼+dio型boss+19世紀背景

鬼滅似想高質咁完結

鬼滅，P牌唔到...

夢幻島？

都唔係唔得
始終x豆子對劇情暫時好似冇咩用
都可以之後死好多柱 主角升做柱再打
但就咁講都覺得有d弱

高質地完結好過難尾地拖長嚟做。

變死神好唔好 有班紋最尾變鬼

其實我都覺黑草好垃圾
樓上講既一樣，主角太嘈，嘈到唔想睇

我英 依家係垃圾

雄英變左垃圾

講英雄動漫， 同期一拳超人屌打英雄學院
同埋英雄學院真心做得差

我英愈畫愈悶
故事散到乜咁
班反派一啲吸引力都無
宜家好似畫一話算一話咁

本身好地地集中講學校咪無事
宜家兩頭唔到岸

咒術 for sure

劇透慎入

我英開頭都好正幾吸引 最正係ofa大戰afo
之後唔知點解愈黎愈悶 棄左

蜘蛛山動畫真係畫得好好
睇漫畫完全冇諗過會係咁

兩套刀系垃圾

鬼滅依家佢想完又得 開第二季都得
可圈可點

個人覺得係設定問題 本身就唔適合長篇連載

拖??呢d叫劇情暴走呀

why not 七大罪 & 路人100

排球啦

呢套好睇咩? 我覺得好似又係拖

動畫就兩套都好睇,漫畫就鬼滅好睇啲,我英太多人但又講唔晒,搞到有好多角色都冇乜意義,整完出嚟放置play咁,不過主要角色都描寫得好好,尤其是all might,呢啲角色第啲漫畫都見過,但佢就係有種魅力。
鬼滅動畫高質到仆街係人都知啦,角色唔多但每個都印象深刻,尤其主角群用左好多篇幅着墨角色性格上面,所以都幾有血有肉,但有個位我覺得好煩膠,就係啲鬼次次死前都要洗白同埋而家都就到尾聲(應該)但伊之助都仲係幾個入面最廢果個,實力差距好似有啲大

鬼滅等睇阿妹變無慘

0%可能性

五葉草d套路
一開始都唔係好覺 睇睇下次次都係咁
悶到仆街

好明顯鬼滅屌打我英啦

漫畫依家開始刺激，比起我英同鬼滅一定無得比，但其實唔明點解比人踩到一文不值，明明只係睇得嗰幾集

咁樣先突顯到兩個男主嘅反差

依個真係唔掂，逃出左之後啲劇情好悶

兩套都睇到好爽

我英，越睇越惱

雖然鬼滅好睇。
但隊冧左鬼舞辻之後可以點吹落去

似會變成彼岸島，殺唔死嗰boss，之後開第二季

血鬼術，爆血

黑草我有睇漫畫 動畫畫風崩到一個點

比人寄刀片都似

台柱緊係act-age咒術同Dr stone

Ufotable vs bones

前排漫畫講死木柄
仲要寫十幾話
悶撚到仆街

我英依家好拖劇情
ufo真係推到鬼滅上神作

我英仲拖過海賊王
D 日常已經無聊，仲要係主線既幾倍多

火影世界第一

點揀呀屌你老母

有ufo加持
你話呢

利申齋睇動畫

進擊的巨人世界第一

應該冇一篇悶得過學園傺個篇

鬼滅動畫質素高到不得了
我英唔係呢排出太慢真係算唔錯

我睇左四集頂唔住
嘈撚到痴線

英雄學院師徒情好正

差好遠
未似jojo咁乜鳩招都解釋晒先打
然後打完再解釋其他招
jojo正啲

我覺得咁樣展開幾正

我覺得紳士篇都幾悶

我覺得jump想出第二部嘅話呢個展開唔係唔得
不過都係ff啫 當然而家肯完就係最好啦

根本連載越耐越多破綻
後面啲劇情越黎越差連帶埋之前啲bug都比人刮翻曬出黎 好後悔當初買我英漫畫 反而宜家想收曬鬼滅漫畫
爆豪玩欺凌都可以洗到白，仲好多女fans
後面丁丁撐咁撚耐一開始覺得好型，但後尾一諗又覺得根本冇可能

比你講左先

所見略同 佢宜家打上弦都打到班柱半生不死，仲點打最終boss

我英越出越多角色，但控制得差
呢種成長性故事做長篇係好難掌握
同火滾撚樣一樣越後越不堪

成長性故事，我覺得好嘅作品有兼一
等級分明，弟子級就算幾天才都唔會打贏達人級

鬼滅由火車開始覺得好好睇
其實完左都係好事
拖落去真係隨時爛

鬼滅感覺上係直衝結局 所以高潮一浪接一浪

我英會燃到我
鬼滅都好睇但覺得走唔同路線

Same
鬼滅漫畫d打鬥流撚到

鬼滅短篇先好睇

我英，死柄木幾次出場都太中二有d 悶
不過我英似長篇，淨係all for one 咁多隱藏技能有排拖

兩套漫畫d分鏡都係麻麻地 打鬥亂到7采

我諗佢指h漫無慘

喔....
講正，我覺得墜姬正d

第一季lor,睇下會唔會繼續第二季lor

動畫黨黎講，畫風鬼滅冇得輸
不過代入感計，我英既69比毒撚易代入d

鬼滅設定都唔錯.....
但依家就去到最終boss, 日之呼吸都係冇乜資料。
同埋上弦死得太快.....

所以Jojo做得唔錯，一部一部出，得閒reboot下，唔會太離譜

彼岸島爛到.....
我睇到邪鬼扑野就冇再睇

唔係同一個級數， 鬼滅係2019 台柱

典型例子：死神。
一開始咩魂葬設定，地獄。去到中後期影都冇....。

都ok 架 , 寧願睇佢快速精彩咁完 , 最多出番外篇補白
好過癲狂拖 , 你知jump d 手法

日之呼吸應該上弦一會講

都係既....
強如火影，死神，死拖爛拖, 最後都係唔掂

排球啦
出到三百幾集仲係咁高質
當所有人都以為佢冇貨賣嗰陣佢又可以連續幾集搞到你起雞皮

其實當初藍染係奸既twist真係好好，人物呀畫呀設定中二得嚟又型
但係打鬥過程實在係太過垃圾
鬼滅唔知會唔會好似死神咁大twist之後變大長篇

死神都唔係差到咁
打鬥其實畫得幾好
但要一次過睇姐
我英堅垃圾
少有我係開左個頭都忍唔住棄撚左
對上一套睇到棄睇已經係火星異種
D人對話好撚膠睇到好尷尬
浪費差d人設
反而鬼滅之刃驚喜之作

就算死神後面劇情垃圾 但啲人物招式畫風設計依然好撚犀利
我真係睇唔到宜家嘅我英仲有咩優點
鬼滅之刃漫畫個節奏其實好舒服，但動畫篇幅問題搞到某幾集啲節奏真係好怪

回合制戰鬥......
如果鬼滅要twist.....唯有吹珠世係奸..

佢d畫靚係真ge.....
但後尾d越來越hae......我覺得咁多個卍解最hae係雀蜂雷公鞭，整碌炮比佢就算....

世界大戰post

死神 火影 OP

ufo最勁係將tale of z 呢個原作爛到出汁既game 改編做動畫 一野變佳作

將垃圾改到好睇先爛

初期講到班鬼道好有用，破面篇開始

鬼道？

我英太多角色

鬼滅係靠動畫昇華咗，漫畫版節奏同戰鬥力提升都太快

我英自從one for all無哂能力之後

唔再好睇

漫畫太難理解 動畫正好多

鬼滅個勢似就完
唔明點解jump既編輯會肯比佢完
唔係出名逼人不停畫唔比人完既咩

reboot

我英呢2個月拖到

的確係
漫畫節奏太快
覺得突然進步得好快
但無咩苦練過咁

最近好似好多人話英文嘅文宣唔夠，又話鬼佬想睇到啲翻譯左嘅新聞。其實又班香港人已經做緊架啦。
（跪求幫推） 其實香港有班人好努力做翻譯

個網站叫，每日都會將香港嘅新聞翻譯再放上fb，tg，同埋twitter。
大家幫手推到外國人都知香港發生咩事。
Facebook:

Instagram:

Twitter:

鬼滅真係有咁勁咩？

睇左動畫之後轉戰漫畫，老實講覺得成套野個節奏都太趕太快，好似趕住完場咁⋯⋯

放週刊每期追可能ok，但一次過睇真係唔算太精彩

劇情都有好多位唔合理，轉接得又太突然，同埋係咁殺鬼同回憶有啲老土

真係除左動畫殺累嗰場嘅加成之外，套漫畫本身好似普通左啲

英雄最近冇咩劇情係真嘅

最頂唔順係主角無啦啦多左幾個個性，跟住就變左要硬buff反派，不過敵聯編我又覺得冇咁差啫

至少個劇情走向而家比較有期待性，可以開反派劫獄之類嘅大事件，hawk潛入敵聯嗰邊都可以發展下，如果可以開條調查牛王失蹤路線仲好，不過唔知作者控唔控制得好

如果睇返以前嘅台柱，而家好似兩邊都未夠料做到新台柱不過相比之下都係覺得英雄比較有發展空間

一定係英雄學院
鬼滅之刃俾唔到熱血感我

掉番轉
鬼滅>英學
係熱血打完鬼
每隻鬼面對地獄業火既最後一刻既醒悟
先襯托出主角咁辛苦解放鬼既得著

琴日追哂漫畫覺得有好多位去到動畫一定好撚感人

我英 依家個崩壞真係咩都崩壞曬

我寧願柱合會議之後好停一停
希望Ufo接住製作下一季
儲氣繼續燒經費出正scene

今年睇過最和式同好睇既動漫
鬼滅絕對佔一席位

紳士篇悶到想棄，成篇冇重點。

對b班已經hea住睇

善逸一個完勝

我英指完鏡頭 唔係走下坡 係趺左落涯 本身好鍾意呢套 前面氣氛做得好好
上網搵下D REACTION 尢其ALLMIGHT食正 外國係好受歡迎

鬼滅之刃唔拖泥帶水 屌打

我覺得似會傾掂數，以而家人氣賣週邊都應該賺到肥肥，尤其係彌豆子木箱背囊

當無慘死撚咗，但無慘有個女嘛
咪攞佢老豆d 血成鬼對番鬼殺隊新柱報仇
同時大正年代完結，進入昭和都仲得

暫時仲未講哂所有謎團，希望會拖長到下一主線再完會好d

episode 19

好中二

而家既讀者根本受唔到長篇漫畫
唔同上代咁
火影 海賊 死神 美食
套套都幾百集

鬼佬d reaction同comment好撚搞笑
"the bond which did not sexualised"
"Nezuko's voice cast also hyped because she can finally have dialog in episode 19."

唔明點解要死
唔明點解要整到殘廢

拳願個長度都唔差 等第2期養肥

佢殘廢都撐到咁耐，其實根本冇個性都做到英雄

動畫黎講 鬼刃

得心操叫做有啲戲份

但王馬印像太好
一野跳到omega無咗王馬真係爭d
如果有換主角過渡期可能會舒服d

好鐘意拳願
畫風 分鏡 打鬥完勝jump d作品

本身我英啲人物造型己經好趕客
仲要劇情散修修

少人欣賞 難得有知音

鬼滅主角勁得太快，明明有咁多級，一下子變柱咁濟

拳願正在每個武術都有d research
同埋主角光環幾淡下

咒術回戰真心覺得好睇過晒兩套

我英嘅熱血係靠動畫，仲要後面啲劇情令我覺得我之前到底點解會比套嘢感動到
咩「冇個性都可以做英雄」嗰啲
同埋爆豪呢個角色係垃圾

仲有個敗筆係大boss無咩魅力
動畫初出場有仔有老婆
以為係幾有性格既角色
點知只係個燥狂癲佬

我英係比細佬睇
大人睇會悶撚死
因為太多睇過嘅老套設定

仲要每個鬥技者都令人好深刻
唔同刃牙個d 大多數角色都無印象

係咪唔記得佢有一個小朋友應該會係伏筆
但真心有啲野由佢完左會更好

打和啦super

鬼滅漫畫其實都好多集日常，不過打一隻鬼都要用好多集，所以佢宜家個劇情量真係唔多，應該就黎完
鬼嗰啲回憶我反而幾鍾意睇，就咁殺咗隻鬼嘅話實冇咁好睇
同埋想問下有邊啲唔合理
我英想搞長篇有啲不自量力

我覺得如果作者夠勁真係可以學jojo
如果唔係早啲完咗佢出下角色外傳仲好

黑棺喎
打鬥d技係型但係編排好差呀嘛，
山本東南西北睇到嘩嘩聲，原來只係對住個copy自high
京樂春水卍解搞一大輪，隻雀都係死唔去
鳳橋自爆插耳仔
隻狗個卍解開親都係比人擘開一半爆血
呀呀呀>>以為你贏咗?>對面呀呀呀>自己>對面又話其實我仲有招未出架，不停loop

我睇完第一集，我覺得畫風好睇但題材對讀者應該冇呢兩套咁吸引
追埋佢先

完現術仲

完現術除左最尾個集之外
其餘完全垃圾

因為啲鬼都設定到好勁，上弦基本上唔圍毆都贏唔到，主角群唔大buff實有排打

鬼滅 打埋大佬完咪好 好過死拖爛拖

咁講啦
佢係比呢個時代想睇傳統少見熱血動畫嘅大細路睇

鬼滅未有動畫前我覺得係到蜘蛛山先叫開始好睇，而蜘蛛山後每一個篇章我都好中意。鬼滅動畫更加係將原作漫畫戰鬥/動作凌亂既缺點(雖然個人覺得無乜問題)完美咁解決左，完全係昇華左套野。更加唔好講蜘蛛山後既劇情會係更加好睇，如果動畫有2季而又仲係ufo製作的話的話我肯定會射到成地都係

最令我覺得好睇既係佢對情感方面既描寫，呢點我覺得係我英比唔到我既野。

不過我覺得本身我英同鬼滅針對既客群係唔同我英偏向熱血方面而鬼滅就係針對情感細節方面。

我記得始解卍解係同心境有關
碎峰就係外冷內熱，所以始解係低調毒針，卍解係導彈

可能因為係女作者
鬼滅某程度上同鋼鍊差唔多
主角個細佬/妹變鎧甲/鬼
為咗變番原貌同阿哥踏上旅途

一護打銀城應該係死神動畫製作最好嘅一段咁濟

我英係男主同條蘿莉玩超再生爆發打完果一章之後就愈來愈差, 宜家已經放棄左

依嗰台灣人剪左幾條關於反送中嘅感動片段 我地係咪要支持下？

美食的俘虜真係好可惜，明明仲有好多嘢講仲要唔會拖泥帶水

鬼滅第二季點算 幾集日常之後由頭打到尾咁濟

通形攞翻能力先會再睇

漫畫睇到a打b 跟住就冇追

第四季動畫會睇下

成套最唔撚鍾意爆豪

係 雖然一直無任何確實情報講作者性別
但我都覺得女性作者會喺情感描寫方面比較細膩 所以我都相信作者係女人

漫畫係蜘蛛山開始先覺得好睇 不過動畫令到前面都好睇 我記得睇漫畫打累嗰時都無咩感覺 但係動畫19集變到好熱血！漫畫其實之後有好多情節比呢part 更加熱血 所以希望之後都係ufo做啦 唔係就曬料

無經費係咁上下啦

彌豆子超可愛啊!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

究竟通形百萬幾時先拎得番個性

きめつ好睇好多

我英悶左好撚耐
漫畫最近果幾話講番成魔之路
中二病都到仆街
套野完全小童向

美食d角色設定都好正
8王 一龍次郎三虎
4天王
作者鬼才級
可惜腰斬 佢仲好心機最後一集同讀者交代哂佢諗既世界觀

其實藍染都係比浦原嘅鬼道收皮
二刃七刃又係
鬼道真係睇使用者
藍染大鬼道長同浦原嘅鬼道同其他人應該係兩個次元。
後面滅卻師除非你係藍染否則都係用刀打算啦
不過鬼道啲詠唱真係正

劇透注意

最唔撚合理就係all might比個性主角唔比佢

TRUE

冇睇過美食,但長篇比人腰斬通常係連單行本都唔賣得先斬
死神就係單行本仲收得而要繼續畫落去嘅例子

好似半公開
今年30歲，鄉下響福岡既女漫畫家

得藍染既鬼道有睇頭

我驚打鬥一多啲作畫水平會下降咋，宜家今季好多時啲非打鬥劇情都盡拖，搞到好多人睇到13集就唔睇

真。
例如原本我睇漫畫時，覺得開頭訓練嗰度實在太快，唔明喺度趕乜，但動畫就整到勁好睇

浦原表示

其實彌豆子嘅出現已經好唔合理，係啲咩原因所以佢可以控制到自己唔食人而其他鬼唔得？冇解釋。點解佢唔食人反而勁過曬其他鬼？血鬼術係突然出現，無啦啦就自己破解左無慘嘅詛咒，點解佢無啦啦就進化左可以曬太陽？全部都冇解釋過。

彌豆子唔係冇食人衝動，佢花街篇傷得好重就想食人。而珠世咁叻，佢以前都食過人，但彌豆子真係靠設定講曬。

如果要話係因為同炭仔之間嘅感情，令佢變成一隻咁特別嘅鬼，咁點解咁耐以黎得佢一隻係咁？

另外呢個位我已經唔知講咩好

全部失蹤女仔冇人知去左邊，炭仔將所有失蹤女仔嘅遺物比左呢條友，隔離個女仔暈左喺佢隔離，個女仔全程從頭至尾一無所知。

再加上個世界一般人係唔知道有鬼同鬼殺隊呢樣野，炭仔喺條村出現左一日咁大把冇人知佢咩料。

我諗呢條友應該過一陣就會比人當現行犯捉左再問吊。

其他啲細位唔細講。

咁呢點都合理既
係個世界一個無個性又好想做英雄既人黎講
係點都有睇頭啲既
但講到性格人物上百萬就真係更切合all might形象
其實最撚夾硬係可以用前代既個性姐 本身自身all might能力都未駕馭得到 又無啦啦走去學新技

兼一真係好睇 何況被迫完

誠心推介 佢扭橋近年最好
好多意料之外情理之內既劇情

可能柱個首領 （爛面佬）原來先係大boss
利申 只睇左動畫

去到通形百萬就開始變悶，棄左

一影九拳 同 八煌斷罪刃
都未講哂就腰斬

all might作為和平嘅象徵，佢嘅呢份力量傳比一個原本已經好勁嘅英雄會合理好多
如果作者講原本諗住傳力量比佢，我會gur好多，我係all might就會後悔冇傳比佢搞到件事咁

如果係JC整的話我會擔心，但UFO的話，望番fate/zero、ubw同而家hf的話，我對佢有絕對既信心

鬼滅最可惜就係好少動作分鏡動畫完美補足左呢點。
我英就好平穩咁發展，夠經典

利申未睇開始追鬼滅動畫，淨係睇左d名場面

arm

係bones嘅經典作畫，但經典作品我諗未輪到佢

真係好可惜，有啲小眾
唔係佢八王出週邊我一定買
由打交去到煮食手法都好吸引

鋼鍊！

我經典既意思係大概劇情都係咁發展，有熱血有苦練咁橋唔怕舊最緊環受

好多伏筆都仲可以講
臨尾趕收工咁

鬼滅最大問題係人類方嘅頂點已經出晒場
要作落去嘅話一定要好似火影咁一野skip幾年先得
冇理由無啦啦吹返一大班勁人出嚟
鬼果方面都係一樣

我英走下坡走咗好耐下

通形學長嗰期幾好睇
點樣努力同進步

而家不了

所以打完無慘應該完

Jump比較新既電鋸人同咒術回戰都幾好睇

佢好睇既地方就係唔拖泥帶水，當然我都想一直睇落去，但一拖長就肯定會爛。

忍唔住補埋漫畫嘅我
有時見到依d真係勁想劇透你

我英雖然暴走緊 但都唔可以拎黑色五葉草黎比咁過份

英雄學院越黎越悶..
個乜柒異能解放軍睇到好尷尬..
鬼滅唔太dum波鐘畫風又好, 性格又鮮明
利申: hunter fans

快D睇

班反派仲要用勁多期去谷人氣....由本來我覺得都ok..到宜家睇到我好反感

人類方最勁係柱，但柱死咗個咪補上
鬼假如無慘死但有個女應該有得做

鍾意睇bochi d漫畫..但dr stone吸引唔到我.....

航海篇都幾好

四集咁勁我兩集都頂唔順

鬼滅>我英
Btw點解依家啲主角個個由青年變哂細路
唔係太識欣賞啲配角反派嘅人設
Op火影死神係呢點上型好多

我英正wo, 好少可漫畫睇到敵人都有熱血努力友情一齊成長
最近變埋我的敵人學院

其實我都估我遲d會追

電鋸人都正
冇咩悶場

真心咒術岀色過呢2套
優點同鬼滅差唔多
都係節奏明快，唔拖泥帶水
設定正

鬼滅未出動畫係jump墊底

動畫效應 動畫完左仲咁火再講

平行時空

鬼滅之刃先出得廿幾集 出多兩季再下定論

Jojo

話哂都係jump
公平擺埋落去姐

其實我到覺得黑葉好垃圾

我英爛撚哂啦
改名做我的死柄木屌
算尻數啦

真心希望今次寫輸

呢套啲人話好似有潛力做台柱 應該可以動畫化

鬼滅D大佬出哂場咁濟
依家打埋最後一隻上弦
應該就係打鬼舞辻
希望唔好拖
一拖就爛尾好難睇

咒術回戰一般般
因為呢隻題材真係好多
又唔覺得劇情有突出定咩
最緊要作者有時畫得幾崩吓喎
不過都有keep住睇

獵人永遠第一

鬼滅漫畫我睇左開頭就棄左
水之呼吸有幾招，但畫落都睇唔出有咩分別
重要出招係海賊王式畫法，點斬法唔知，得個鋪士

點解唔係百萬做主角

唔知係咪錯覺
鬼滅有d蟲奉行feel

漫畫聽唔到聲還好 主角唔似其他皇道主角特別屈機 幾特別
動畫嘈到拆天 個主角叫得大聲過納兹

最慘係作者新果幾套都麻麻地

抄火影嗚人嘈同基情，身懷惡魔（九尾），死神既月牙天沖

鬼滅之刃好似妖尾咁都有呢個問題
就係招式無威力感

對比起高質既

一拳個d大師級就唔拎出黎講
鬼滅之刃好在有神級動畫組幫佢制作

鬼滅好柒

會唔會講到食埋珠世 d藥冇效 要靠殺
但今獲都死唔少人 佢班紋d野都未講清楚
炭十郎係天選之人同炭治郎係咪都係天選
火之神神樂同日呼有咩分別
好多野都未解哂

主角本身血統都特別，所以之後應該有解釋

我英已經棄咗好耐，由164話開始冇再睇，悶到睇唔落去

係月刊開套外傳比佢好冇

好想睇佢點做到三巨頭

仲有magi嘅迷宮，加旋嘅魔法書呢

第一次睇個陣明明見佢訓練都係跑下山避下陷阱
斬石個陣先提下全集中
點知考試個陣就直接出水之呼吸

炭仔好似都未睇杏壽郎老豆寫比佢封信

人類戰鬥系統好亂
只係有呼吸系同分支
鬼就血統+血鬼術
之後就兩套合成

倒不如話佢拎得返比馬場魔改前嘅劇本黎拍
完全貼題 以熱情照亮世界

我英講到主角突然又有複數個性已經好on9

其實好多野要屈住有前文後理解釋就真係唔使睇戲同漫畫
只係多謝之前d漫畫set到世界觀太有架構令我地有d雞蛋中挑骨頭，例如獵人既念系統，死亡筆記既規矩

好明顯你提到既缺失我地點會無留意，一日未畫完黎解話我地都無得屌佢點解唔解釋。但直到而家大家都因為佢既優點而吸引啫睇下卡通啫，輕鬆d

冇留意開頁miss左添

文劇 鬼滅
熱血 我英

咒術/鬼滅
我英而家開始崩壞

呢套野好多啲小細節都令我覺得好正。

同埋都有人話點解個個人都係配烏鴉而善逸就係比麻雀佢，就推測係因為主公知善逸聽覺好靈敏，所以怕烏鴉會影響到佢，因此就比麻雀佢，諗落又覺得幾合理。

呢啲都係令我好中意鬼滅既原因之一。

屌，你講完更加覺得黑草左抄右抄

但係妹妹根本係主線核心，而家最近呢一章好大程度上都係因佢而起，然後彌豆子不斷咁進化又不斷咁推動劇情不斷咁出黎救援，但到而家佢條線都仲係零鋪排，我覺得就真係好大缺陷黎

唔係雞蛋裡挑骨頭，而家啲新生代嘅漫畫家真係好難同以前啲漫畫家比，以前啲漫畫家基本上設定都好嚴謹，講故事係有鋪排，對故事走向掌握得好好，令人覺得佢地係由一開始就定好曬成個故事嘅主軸走向同核心設定

唔知係咪業界問題導致，而家真係搵唔返呢種感覺，好多時啲作者都好似要服務觀眾咁，每話都想做啲好爆嘅位去攞高排位，結果成個故事核心內容、設定嘅野就缺失左，比人覺得係畫左先算，之後再諗點填

利申：個人意見，不喜任屌

同期我覺得world trigger最好
可惜作者身體唔好，錯過咗彈起最佳時機

可能，咁下一季如果有翻咁上下表現，我覺得會仲好睇

一定鬼滅

依家台柱應該係約定的夢幻島 其他都係平起平坐

其實我唔係幾明我英點解咁紅
本身諗住睇下主角有幾勁 屌你個閪 出撚左3季先用自己個性打贏一個肌肉男

因為唔同取向
10年前就係太嚴謹養到你依d人
廿幾年前睇龍珠，幽遊白書邊有咁嚴謹
鍾意悟天同杜拉格斯合體就合體，有咩事食粒仙豆就無事，邊有常理解釋，格古達都出得黎
超西而家出到銀頭都仲得，遲下分分鐘彩虹頭，借問聲戰鬥系統邊有系統可言

幽遊白書無啦啦吹到幽助係魔族大隔世雷禪個仔，佢老母同小閻王可以頭兩大章都唔知，0鋪排都仲得

因為佢地既王道優點已經蓋過世界觀鋪排既缺點，你講到鬼滅同之前d漫畫家比係唔掂我又唔同意。掉番轉係因為成個潮流轉變，我地已經唔想下下用腦睇動漫。只要故事唔甩皮甩骨而又撩動人心，番番去廿年前既風格其實仲反樸歸真

Dr stone 開頭真係飛住睇
最近好睇返好多
不過值唔值為左而家既故事而追返開頭D劇情 我又唔覺值
開頭真係悶左好耐

乜排球係咁冇人氣咩？

鬼滅啦

唔拖戲長驅直進就完

人地有all might幫
你冇
有人幫，由絕望變希望，就有得熱血

佢啲時間一跳就幾個月skip左大部分訓練，你咪覺得進步快，好似一開始完左訓練就直接出水之呼吸，不過其實死神一開始都有呢個問題，學完月牙天衝就過多幾十話就已經出到卐解

彌豆子同青色彼岸花
LI D係未解 唔係唔講求其WO

諗落Dr stone 其實好唔簡單
將藍貓既內容寫做熱血漫畫

Dr stone，一野追落去係真係好爽

無慘都係後天比個醫生變做鬼
雖然個醫生死左但都代表有方法整隻2號出黎
最驚JUMP要拖長去之後整多幾個無慘就大獲

。
醫生的確可疑

我最強

65開始

我英心操嗰度都還可以，之後就開始有啲悶

鬼滅同我英完全冇得比
你要睇熱血不如睇排球

運動漫畫嘅熱血同戰鬥漫畫嘅熱血完全唔同

有冇人知依家套鬼滅動畫大概會做幾多集

缺點係老師太勁，好似咩敵人都唔會贏到佢咁
（雖然睇得好爽

台柱只認dr. stone
鬼滅大boss無慘 1d反派魅力都冇

所以個作者寫到對家識開個專封印佢嘅結界比其他角色發揮下

係jump 呢類戰鬥力指標做隊友都捱唔到結局,除左和月作品

雖然兩個主角都係努力家，但唔識講點解個人好憎綠久，加埋其他努力角色好似小李嗰啲我都係好憎綠久。成日覺得佢呢款人其實一地都係，係咁岩比ofa睇中。其他同學勝仔同冰火佬夠努力啦

黑5睇完上集之後，睇嚟又有好長時間係劣質作畫

我英世二

btw 火影世一

卡卡西究極體

等睇主公大人生擒無慘返嚟飲血開第二部

黑色五葉草車尾燈都睇唔到 劇情極老土 男主又係無腦熱血講野大大聲

其實打鬥最有力、空間感、分鏡最好始終都係龍珠

鬼滅之刃 for sure ! 級數完全唔同!!!
動画版去到１９話已經神級催涙!

返去重睇漫畫第39話 續格續格慢慢睇 再對比動畫同一個scene 你就會發現漫畫多咗啲咩

再回想下個鬼嘅目的係咩 就知點解禰豆子咁特別

後面個配角嘅問題 個配角最多係同人講有鬼 之後俾人當痴線佬

因為第一話嗰陣已經有個呀叔同炭治郎講過夜晚有鬼出沒 你有睇漫畫應該都知某間寺有有個習慣去驅鬼 證明其實坊間係有流傳 不過限於都市傳說嘅規模同形式

冇個人魅力 唔突出
反而鬼滅每個角色都好立體

鬼滅漫畫堆劍技會唔太知佢畫緊乜
UFO版就好靚
水呼吸果堆浮世繪畫風既水靚到
煩膠金毛個雷呼吸都好有迫力
漫畫只係好似比卡超出電光石火

上一果堆月光更加完全唔知佢做乜

BTW 鬼滅搞到我想玩翻朧村正